麻煩各手足發文宣向外國解釋香港醫護擺工原因

有外國醫護誤會本地醫護怕死，做逃兵。根本唔知就算冇武肺，公立醫院內科也要開帆布床應付入院病人，一個護士照顧十幾廿個病人，同在Melbourne 一個護士照顧四至六個病人係有好大分別。

《緊急》醫護手足做晒野，大陸文宣行動po呢？

自推